% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:proprium-sanctorum/in-annuntiatione-domini}

\begin{rubrica}
  Nos anos em que o dia 25 de março está situado dentro da Semana Santa ou da Oitava da Páscoa, esta solenidade é transferida para o primeiro dia livre após a Oitava da Páscoa.
\end{rubrica}

\SectionAntiphonPsalm{Entrada}[\Prefix/introitus]{angelus-domini.1f}{Salmo 45(46)}{psalmi-ad-introitum}

\paragraph{Salmo Responsorial}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/psalmus-responsorius}.
\end{rubrica}

\paragraph{Aleluia}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/alleluia}
\end{rubrica}

\paragraph{Salmo Aleluiático}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/psalmus-alleluiaticus}
\end{rubrica}

\paragraph{Antífona de Ofertório}
\begin{rubrica}
  Ver Comum de Nossa Senhora, página~\pageref{subsection:communia/commune-bmv/offertorium}.
\end{rubrica}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]
{ecce-ancilla-domini.8c}{Salmo 95(96)}{psalmi-ad-communionem}

\AllowPageFlush